我地狩獵番今日有出樣嘅敵人，好唔好?

望住直播，去到現場，無助，心痛，悲憤
中槍，催淚彈，被打，追趕，無差別襲擊
條氣谷到爆，係咁激到流淚

禍，係會連累家人
兄弟爬山，各有各做
義士嘅血係唔會白流

緊記五大訴求
緊記血債血償

一個都不能少
包括報仇

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵

【重要】元朗只可智取 不可勇武硬碰

我地既理念係自由，而唔係仇恨

呢一道氣
終會歸還係佢地身上

講咁撚耐，開group未呀